[拋磚引玉] 新活動 - 和你Grad 《第一屆光復香港畢業典禮》

是咁的，好幾間大學都取消或者腰斬咗畢業典禮，我哋嘅學生本應可以同親友慶祝，放一個開心暑假，之後先至踏入社會。但卻被逼係呢個夏日一夜長大，面對政權同黑警嘅聯手逼害，冇咗畢業禮不特止，仲冇埋健康、前途甚至生命。

所以我覺得可以幫同學補返一個和你Grad 第一屆光復香港畢業典禮，目的有幾個：

1. 另辟活動，保持士氣
2. 表示香港人對學生嘅支持
3. 肯定年青人對香港嘅熱愛同承擔，無負栽培
4. 表達我哋對教育局、深潛校長、媚共高層嘅不滿
5. 毋忘失去嘅年輕手足，俾全世界睇到港共如何殘害學生

地點： 一個可以擺好多凳同展板嘅空地，或者係十八區自己個區做返

Dress code: black bloc /Full Gear (我諗大家都好難班咁多畢業袍出嚟)

Cert樣：靠文宣組 (大膽諗過每個畢業生可以得到過期催淚彈彈殼或者橡膠子彈殼一粒，諷刺政府係點樣殘害佢哋，但好似藏有呢D嘢係犯法，大家幫手諗諗有冇其他更有象徵意義嘅東西)

領cert者 ：應屆畢業生

出席者 ：所有家長，特別是藍絲
(原因：我最想嘅仍然係要突破同溫層，俾社會知道唔係班年輕人搞事，而俾為咗爭取公義、民主、自由、尊嚴而出嚟，如果我哋無分顏色咁廣邀市民出席畢業禮，係咪可以從情感上感染到佢哋，俾到個信息佢哋眼中嘅暴徒並唔係CCTVB剪輯出嚟嘅破壞者，而係有血有肉，有理想大好前途嘅年青人，從而爭取到更多支持/同情聲音，令到之後再籌組罷工或者其他活動可以少D阻撓。另外由普通香港市民頒cert，亦顯示到我哋仍然非常團結)

頒受嘉賓：呢個難諗，每個界別搵一個代表(醫護、教育、消防救護、法律、學者、金融、社福界、宗教、記者、泛民議員、少數族裔、餐飲業、娛樂界同普通市民例如銀髮族、守護孩子伯伯)？

頒發學系：文宣系、急救系、運動系、物流系、宗教系、傳媒系、政治系、國際關係系等等

展板、同場佈置：展示政府同黑警虐待年青人嘅豐功偉業、對香港未來嘅催殘

簡易畢業典禮程序：
1. 同唱榮光
2. 嘉賓致辭
3. 頒cert
4. 畢業生朗讀宣言
5. 完

正常嘅畢業禮係應該開開心心，大家攬住公仔同花去影相，但我唔想將成件事present得太歡樂，因為抗爭尚未止息，而我哋而失去太多。所以仍然想保有一定程度嘅莊嚴、沈重

大家點睇？覺得有得做嘅不如一齊討論下

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推推推

再推下先

冇人應

好撚尷尬

唔緊要 我自己再推